{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_021391",
        "source": "도서",
        "writer": "노매드 미디어&트래블",
        "ISBN_ISNN": "978-89-9768-625-4",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "트루맛집",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2013-06-12",
        "domain": "음식점",
        "title": "봉명동내커피 매곡호계점"
    },
    "text": "鳳鳴洞内のコーヒー(蔚山梅谷虎渓店)では、様々なデザートと飲み物が楽しめます。 お店に訪問すると、すべての飲み物をサイズアップできます。 また、当店はパスオーダーアプリで気軽に注文できる店舗です。 メニューにはトッポッキがあり、価格は5,500ウォンです。 それだけおいしく、様々なメニューをご提供しておりますので、ぜひお越しください！",
    "QA": [
        {
            "question": "鳳鳴洞内のコーヒーでは、どんなデザートが楽しめますか？",
            "answer": "鳳鳴洞内のコーヒーでは、様々なデザートが楽しめます。"
        },
        {
            "question": "鳳鳴洞内のコーヒーでは、飲み物のサイズアップが可能ですか？",
            "answer": "はい、鳳鳴洞内のコーヒーでは、すべての飲み物をサイズアップできます。"
        },
        {
            "question": "鳳鳴洞内のコーヒーはパスオーダーアプリで注文できる店舗ですか？",
            "answer": "はい、鳳鳴洞内のコーヒーはパスオーダーアプリで気軽に注文できる店舗です。"
        },
        {
            "question": "鳳鳴洞内のコーヒーのメニューにはどんな料理がありますか？",
            "answer": "鳳鳴洞内のコーヒーのメニューにはトッポッキがあります。価格は5,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "鳳鳴洞内のコーヒーのメニューはおいしいですか？",
            "answer": "はい、鳳鳴洞内のコーヒーでは様々なメニューをご提供しておりますので、おいしいと思います。"
        },
        {
            "question": "鳳鳴洞内のコーヒーにはどんな飲み物がありますか？",
            "answer": "鳳鳴洞内のコーヒーには様々な飲み物があります。"
        },
        {
            "question": "鳳鳴洞内のコーヒーにはトッポッキ以外のメニューもありますか？",
            "answer": "はい、鳳鳴洞内のコーヒーにはトッポッキ以外のメニューもあります。"
        },
        {
            "question": "鳳鳴洞内のコーヒーのデザートはおすすめですか？",
            "answer": "はい、鳳鳴洞内のコーヒーのデザートはおすすめです。"
        },
        {
            "question": "鳳鳴洞内のコーヒーはどこにありますか？",
            "answer": "鳳鳴洞内のコーヒーは蔚山梅谷虎渓店にあります。"
        },
        {
            "question": "鳳鳴洞内のコーヒーへの訪問をおすすめしますか？",
            "answer": "はい、ぜひ鳳鳴洞内のコーヒーへの訪問をおすすめします！"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 123,
        "QA": 416
    }
}